%@metapost:304dm02.mp
{\em L'unité de longueur est le centimètre.}
\\On considère le pavé droit $ABCDEFGH$ ci-dessous.
\[\includegraphics{304dm02-1}\]
\begin{myenumerate}
\item Calcule le volume, en cm$^3$, de ce pavé droit.
\item Calcule la longueur $AC$.
\item Calcule la longueur $EC$.
\item Calcule une mesure, au degré près, de l'angle $\widehat{ACE}$.
\end{myenumerate}